被盜用登記一萬蚊？

第一日已經用匯豐App登記咗， 今朝收到哩個中銀短訊..我有一個中銀戶口，但尾數唔同圖中所示..

有可能係入電話no.時搞錯

最好打返去中銀問，都有可能係個number 既上手主人唔記得改返

睇唔到圖，樓主個msg 有無link?有嘅話可能係釣魚黎
無嘅建議你去中銀客服confirm下
其實都好可能係你屋企人用左你手機登記網上銀行
你問吓先就可能唔使柒

D柒頭入錯電話號碼囉

我用恆生登記，無收到SMS

戇鳩仔，對名嫁，點盗用 ？唔識就縮返入塊閪度啦

好似係填表先有sms

我恆生都係中銀send黎
冇打去問

Me too

騙案來

我都收到, 我無中銀戶口添!

登記果陣唔使認證電話號碼

其實勁撚on9
登記又話填個收到sms既電話就得
根本又話會send sms去銀行紀錄個號碼驗證
咁你一早叫人填返銀行紀錄個號碼咪得囉